F1 2020 西班牙站 討論區

Formula 1 2020 Spanish Grand Prix

14 Aug 2020 - 16 Aug 2020

FP1 (FRI): 17:00 - 18:30
FP2 (FRI): 21:00 - 22:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 21:10

Location: Circuit de Barcelona-Catalunya

Tyre Choice:

Formula 1 2020 Calendar

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas 「公公」
W11

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel 「廢圖」「一陽指」
16 Charles Leclerc 「牙叻」「19叻」
SF1000

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon 「秦仔阿邦」
33 Max Verstappen 「19MAX」 「生癬拿」
RB16

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon
RS20

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen 「失賣波」
VF-20

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris 「痴線仔」
MCL35

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
18 Lance Stroll 「二世祖」「牙Troll」
RP20

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi
C39

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly 「返細牛」(返咗)
26 Daniil Kvyat 「魚雷」
AT01

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi 「Best Rookie」
63 George Russell
FW43

負上

lm

-

神一定會輕鬆贏

Nico to Racing Point ??? holy shit

連燈仔可唔可以燈到咸狗

Nico

Ham輕鬆然

Get in there lewis

Hamilton pole to win

Valtteri, it's James.
Free (Hamilton) to race again

康打

咸帝Pole to win

負皮

LM

有生之年會唔會睇到77炒落44度

登左咁多年
都唔成功
咸爺今季令唔到我棵跑

今晚發夢果震應該得

調返轉就有

咸狗撞人有一手

負評

佢係都撞albon啦 邊會撞77

負上
呢場睇怕都係悶嘢

又c123 一停都唔使睇

負上

原來咁快開左

Hulk係咪繼續有分份揸？

未知 但好大機會checo揸返
除非又公佈呈陽性

有傳2021年開始禁止車隊係跑Q用party mode

但佢啱啱先好返 西班牙比唔比佢入境

個鬼佬屌9咸爺
叫佢fucker 笑死

Lm

好似會愈黎愈多花生

Engine mode 都有得ban？

係咁虛偽架la
Who really cares Indonesia?
出個post pray吓拎吓光環，冇成本既PR

呢條規例好似主要對Benz

左膠梗係用人哋資源幫自己攞光環
點可以用自己錢搞笑

可能玩兩停呢，勁爆胎

驚

咸狗炒車死

咁On9
為ban而ban

不如直接加佢磅算啦

其實想知公公幾重,睇佢身型,場場都讓人幾磅
諗緊佢減番去正常身型咪贏其他車9條街

佢同19max都係望落大件d

帶住負皮留名

咩係party mode?

架車少左落配重啲鐵姐？

1 stop得唔得呀?
Benz會唔會又熱過龍呀？

RP話99% checo去到西班牙揸
不過都係聽住先

保持距離 驚炒車 武肺短時間內邊會好返呀

今日決定
上次鳩堡講

如果有玩過F1 就會知排位賽個fuel可以用Max
但其他時間最多用Rich
現實都係差唔多 2018年benz推出咗party mode(其他引擎廠已經抄咗)
呢個mode只可以係排位賽用
但就能夠輸出最多既動力 令到架車揸到最高速度
(今年haas有講過垃利引擎開party mode都係差唔多)

垃利一定冇影響
反正都一樣咁慢

party mode 好似排位賽最后一圈先至用,

主要唔比Benz跑Q lead紅牛一秒,比MAX有機會挑戰一下第一名,垃利就算啦

我印象中就冇限Q1 2 3幾時用既
但個mode得幾圈壽命 通常留到最後用
通常Q2最尾果轉 Q3最尾果轉
但咸狗曾經講過 夠入Q3/拎pole就未必會用party mode

其實唔比party mode
benz唔用得 自然honda都唔用得
威龍就2018年講過話冇興趣整呢樣嘢
唔知依家有冇呢個mode

其實係勁chur副偈爆最多power嘅mode渣嘛
都唔明可以點樣ban

max由頭帶到尾

其實係咪無人知咸爺有個Lewis Hamilton foundation係做呢啲嘢仲有捐咗好多錢比unief嗰啲

Benz party mode優勢太大啦，若果全部都禁用，跑Q差距未必咁大，毫無疑問跑Q好睇車手能力，但MAX都可以靠個人能力縮短Benz車差距衝下第二名（不計咸自帶0.2秒優勢）

正賽max咪一樣比兩架benz甩開
然後後面堆車又未追到佢
最尾唯有開radio叫人見字飲水

hello fucker

C1 2 3 咁硬，去到沙漠都唔會過熱啦

仲要得一兩隻高速灣
benz邊有可能爆軚 過熱呀
benz 1-2係100%既事
get in there lewis

咁全場scenario 7 囉

西班牙站廢圖會換新底盤
聲稱係新底盤 原因上一站之後發現既有損毀
強調冇升級 係合法既更換零件
睇嚟係新一輪逼害?
上場已經比人話兩架車唔同
依家直接做比大家知 兩架車真係冇唔同

估唔到竟然可以喺法拉利見返一國兩制

最新消息F1將agreement個deadline延後咗6日
變咗下星期二前要初步簽協議
31號前就最終確認
然後新協議講明3大車隊同老麥威記會冇咗一筆巨大獎金
垃利110m benz大牛70m 老麥30m 威記10m
但垃利長期參賽金40m仍然存在

Williams慘慘

估唔到FOM 無食晒副作弊偈單晒cut 晒垃利啲錢

不過麥威啲錢都cut 咗，中游又無咁好睇，特別威記都唔知點生存

拉利個特別金 有年好似有70m
威記無左呢舊錢 其實都幾難生存😂

比幾多錢垃利都沒用，又係整部雞車

拉利啲車咁廢，憑咩70m

憑佢玩咗70年

時代變啦 做70咗年變左廢老仲有咩價值
fia應該想70m分啲出黎比其他車隊

負皮！

西班牙站不嬲都悶今場係咪又係get in there lewis

咁多年得 12，16好睇
17都叫做算係咁
其他就

16 YouTube堡同埋咸狗攬炒
不過到宜家都唔明點解YouTube堡唔玩多幾年

次次講西班牙都諗起呢條片

12年馬當拿度 威記暫時最後一個冠軍

應該迫FIA,一係俾一係垃利唔玩瓜. 咁FIA又唔夠膽F1無垃利

鳩堡

hulk

Stroll話 如果老豆要雞佢
佢會接受 因為F1係盤生意
佢都係想令車隊更加好
但如果有機會 佢會正面挑戰四屆

咁撚快陰性冇事？

PR黎嫁姐
佢race pace唔算差, 唔覺得需要雞佢

No Hulk

Hulk

Oh

Google 話 70kg

垃利擺明做緊戲啦

Hulk值得更多

Drug dealer OUT
HUL IN

真係咁快冇事？陣間傳到成個f1就仆街

咁快跑得 會唔會集體奶野架

講得出嚟 即係四屆已加盟
未傾掂呀仔定checo走啫

Drug Dealer變Drug eater
好返

一撚定係checo走
出嚟扮下嘢啫

啱呀，以退為進啫

首勝肺炎車手

有無indy500 link?

柒咗

上個禮拜比何輝ruined my weekend.
Now Perez ruined this weekend.

goodbye 9bo

可能有第個確診，另一隊又搵9bo 頂替呢

試哂全部車

Stroll: 跟馬沙學渣車 跟checo學養胎 跟vet學陀螺
俾個又穩又老既隊友得唔得

后你老母

d人話 可能係checo金主比壓力
下年stroll抖抖先

咁既page都有人睇

hi

但意大利報紙吹到四屆已經同老豆stroll 傾好

留名等睇Vettel揸住架AM 入拉利 Pit 撚班意粉

同19叻玩碰碰車

劃19叻火柴已經夠

19叻會唔會追廢圖尾，以垃利表演下年排係AM後面

起步又攬炒

中間講yamaha果度好好笑

老麥將後備車手迪·雷斯達換返做雲當

最新消息F1打算提早係嚟緊既比利時站開始
限制各隊車隊使用qualifying modes(party mode)

其實宜家個PU quota 已經咁低，如果係為咗減低換偈嘅支出嘅話滿額罰格都夠做，佢副偈夠襟用承受到party mode 嘅話就由得佢啦，佢哋應得嘅，又唔係安全問題

到底係岩岩贏完FE
定係用左平治偈問題呢

連登好似無人睇motogp, 但佢呢個page好正

話因為雲當跑埋今日場FE就完季
所以用返雲當
而且佢有經常鬥車 起碼萬一緊急換人都可以即刻上手

睇篇新聞內容話主要係針對benz引擎
唔想比佢地有太高既輸出
主要希望benz同老豆力量同其他車隊個距離收窄啲

MM93

係,都係比較小
不過呢度都ok既,有人睇
如果Netfilx整套motogp可能會吸引人睇既
不過佢講得好搞笑

btw 今個星期阿邦講motogp
所以你地都應該又係聽何輝

如果真係今季就BAN
好明顯想制造懸念啦
HAM VS VER HONDA同BENZ差距最大就係Q MODE, 紅牛底盤問題fix左黎緊下半季都仲有得鬥下
另外一個陰謀論睇, BENZ放哂風可能淨係簽一年協定, 你咁撚串我就攪鳩你

老老實實
我覺得禁左Party mode真係 2秒同1秒半既分別
而家各大車隊 車尾燈都唔見到
佢開唔開party mode真係無分別

基本上係完全無得鬥
今站大牛偷雞 完全係base on有上站既數據做backup
而平治太理想化
如果每站都係跑一場既話都幾難偷雞
同埋Max 要砌公公同咸爺
1打2係好撚難

叫做做下樣囉
場場跑Q佢地贏後面堆車最少半秒
奧地利咸P2快maxP3 0.526
施泰利亞 咸P1快maxP2 1.216(但落雨)
匈牙利 公公P2快兒子P3 0.823
英國 公公P2快maxP3 0.709
70周年 咸P2快鳩堡P3 0.865
唔比佢地用party mode希望個排位賽緊湊啲

起碼叫做機會就俾左, 睇紅牛自己造化
之後升級fix成點、個2號車手出唔出到力就睇紅牛自己
紅牛捉到鹿唔脫唔到角冇計

要肉搏嗰時秦仔仲喺後面玩緊爬頭

吓
但RB無Q mode...
講到好似剩係針Merc咁...

冇計, 當年F2之後差D去左開FE一定係到D原因D車隊睇唔中
佢真係好運到爆先上到大牛2號個位
唯有寄望佢突然開竅(雖然冇咩可能)

根據場內猜測
大家基本上都認定benz個Q Mode強得出奇
christian horne都話明明正賽一圈都係差.4 .5, 但Q個時差成秒, 佢地同honda都好想知道benz點做到

我明Merc Q Mode係變態
我意思係
FIA講到明想Bam
一視同仁Bam曬所有隊
咁全世界都會慢落黎
唔代表Merc慢咗RB/法記會追得番囉😂
只係個Gap睇落會收窄咗啫

原本benz同其他引擎大家跑Q用party mode
差0.6-1秒
大家都冇得用可能就差0.3-0.5秒
叫做緊湊返啲
而且F1同benz傾續約 benz又要呢樣又要果樣先肯續得一年約
但F1又唔想佢唔玩
結果比人揸住咗個春袋咁款
所以依家擺明想針對benz

horne話正賽佢地水平既差距.3 .4呀嘛 (岩岩睇返新聞佢係話.3 .4)
真係禁左咁理想狀態咪係差距即刻收窄到.3 .4, 之後呢.3 .4再點去追就紅牛自己諗, 起碼差距近叫做有個希望, 1秒真係唔撚駛指意抹得平個差距
P.S. 以上係理想情況, 唔排除禁左係冇作用

F1 to Merc: 唔鐘意咪Quit F1囉
Merc: 就Quit俾你睇

Single mode可圈可點🤔

不如話另外3間廠唔夠火星車砌⋯⋯試下4間廠各拎一副出黎用party mode係similator跑正賽再講。
不過F1就係咁，場內唔夠跑就場外鬥落去

其實會唔會平治個party mode係出cheat

我覺得最好既
就係上站邊隊贏左, 下一站就小2~3套新胎
好過搞咁多花臣

好奇法記同老舒全盛時期
FIA有無咁多小動作

緊係有 差唔多一年變一次
就係唔想拉利贏
由排位,積分計法, 車胎, 引擎
但果時無辦法,隻大魔王好難打
1999~2004 足足6年咁滯
係得05年有大頭,Kimi出現先叫做好d

我有睇但冇地方可以吹水

好反智
間間廠都係跟你FIA個spec design副偈出嚟
Design完出嚟就唔畀喺最需要快嘅時候谷盡？
而家Benz又唔係畀人捉到出cheat
咁有咩好ban
要改唔係應該成個Engine spec改咩？

法國人捧PSG

其實可能benz今年跑quali根本都冇開party mode

有睇 再上場rossi久違的podium感動

照係度傾既姐
反正時間唔重疊
之前幾年soso鬥93都係咁
而家好多人都唔想93返黎

其他隊應該都有party mode？
如果本身pu無mb咁勁，又無得再谷到咁勁，
會唔會個差距到最後會仲大咗

rp williams可能影響仲大

今年motogp幾正，d衛星隊上曬黎前面，反而d廠隊落曬等2,3排，Honda 無左93直頭去埋尾2排

咁咪走law

Benz又唔係未試過咪又玩黎玩，Renault咪又係2012退出，2016年又返黎玩

去稱霸吱吱吱

帶埋個死黑鬼走plz

Black Least Matters!

但05年有條規例個人覺得好變態 只准入油唔准換胎

吱吱吱尾場平治1-2

竟然無人睇車王炒左車

炒住入pit

咸狗隻狗好得意

Happy Friday ! 今日下午出街之後早收工完全無心機做嘢

返歸睇車好過

真
btw有咸有幫佢地開ig
@roscoelovescoco

the dog looks like him.

今年又炒?

倒轉入pit成就達成

唔係啲大嘢周圍唱嗰啲
你search下新聞就會見佢有捐錢比細路，醫院，etc

不過行咗幾年就收咗皮唔記得講

外國好多人屌鳩佢
因為佢食素 就格硬逼隻狗食素

HAM fans 都係咁話，佢場外搞啲嘢真係幾on9

F1新手 想問下廢圖點解成日咁後 就退休？

鳩堡果隻都好得意

本身車廢 人跌watt+冇心玩 車隊逼害

加埋咪咁

今站moto gp red bull ring會唔會有利ducati贏到冠軍

Btw 今週好似係雨戰？

4號仔大機會啦，唔覺得佢有跌watt。唔知邊個抽中yamaha架好車呢

賽程(五)
15:35-16:20 F3練習
17:00-18:30 F1第一次練習
18:55-19:40 F2練習
20:05-20:35 F3排位賽
21:00-22:30 F1第二次練習
23:00-23:30 F2排位賽

Unlocked
Reserved Entry to Pit Lane

無9堡 想喊

God Child😂

做手腳抽架好野比46

46😭🥺 應該無行

成日話yamaha d車彎速好快，但無見過佢地有追到秒數

我唔係咁熟 但阿邦果啲都話係
直四就直路快

好似仲有WEC睇

Rosberg上Sky

德國人上英國電視台有啲奇怪 但Sky長期有畢頓 迪雷斯達呢啲前F1車手就變得 都正常嘅

有冇人知香港邊度買到1:43既車仔

買起1:18

Vettel個車尾

威記成日比啲F2幻幻上嚟揸FP1
今日到以色列幻幻

lec車尾舊鐵係咩黎

原來係lec

dubstream

好似簽左堡哥
得閒去吹幾句

我都搵緊
之前有個網好多link 但係搵唔返

我都想用手機睇

Thx

廢圖慢到

預咗啦
講明比第2個底盤佢用

即係點 垃圾㡳盤？？？

慢Lec 0.7...

點解冇左russell既😂

比個仲衰既圖用，跟住可以大大聲同出面講 係圖問題

上場話佢原本果個底盤有損壞
今場換個後備零件既底盤比佢
聲稱性能一樣
但係人都知點會一樣

威記早幾日講咗今日FP1會由F2個以色列車手去跑 羅素唔會跑

Oh,冇跟到新聞🙈

benz條軚咁快就震動

咸爺講完之後咪又係做個S2紫既1:16出黎

假象黎

紅牛同垃利test新嘢，咁慢ga！？

阿邦部車有事

雖然FP1姐，但係Albon搞咩咁慢

應該Test 緊部車 setting

羅素走咗去做棍仔糖人

Max同秦仔個尾翼有唔同

sky 成班commentator講緊點改個race format

ban team radio

佢講即係冇事 唔講就有事

佢地提議
星期五 兩節Free practice
FP1 要比reserved driver一定出場時間

星期六早上FP3 時間改為 qualifying (成績決定星期日
星期六下午 quali 改為類似 F2 Sprint Race (Reverse Grid, 排位根據championship排名)

星期日正賽

四萬架車搞乜 咁慢嘅

講咁多有撚用咩
要十支車隊全部同意先通過到
benz就一撚定反對既

2016年開季咪實行過，又翻炒

慢平治成秒race乜尻

Benz formula one race

前幾年佢一路都有上下鏡

人生大贏家，冠軍攞埋，婚又結埋，仔都生埋，又係富二代

仲要拎完champ就笠水，唔比咸報仇

黑面咸

哭𠹌咗

佢如果揸住架咁既雞車
係正常情況下攞到分
等於拎podium架喇
但佢近幾場入到Q2
但正賽起步次次柒到仆街

請問邊到有thx

公公：隻狗喺我門口開大

George Russell 好慘

威記繼續咁佢會唔會破鬥最多場車都攞唔到分嘅記錄

而家新一代車手好似得返Albon 同佢未上過台

但Albon拎分係佢N倍

廣華醫院對面

Lando Norris表示

Gasly 表示

佢重要打贏平治咸
平治咸而家無人打贏, 除左羅斯堡
咸爺一直都想覆啅

你地睇下
如果當年羅素唔係同威記簽左
你都估唔到佢有潛力
好彩佢無學Ocon on99走去做擦鞋仔

堡哥 同 咸 好似到左今時今日仲未和好

西面咸

喂佢食肉

知邊間了 thx

F1唔係個賽制問題，係架車既設計同分紅問題
改個賽制咪開源

用到㗎咩

用到 但網速慢既有機會成日loading

手機可以用acestream apps

Google Play有得down acestream
利申:未用過

估唔到咸爺會同19叻gasly打機以為佢哋個個水溝油

有咩 有冇汁

係 重係同FOM定FIA果邊講
唔可以搵羅斯堡做嘉賓
搵佢做既訪問同頒獎一律no show

F1 ig訪問，up左幾句

小器到

算啦，小器咸

公公

albon又博炒

其實如果max排到P2
對平治黎講已經係唔合格
呢個場已經係平治主場咁漲

咸快到

都未到Q3
大把沙包未拎走

排位冇左party mode, 亦唔見得RB 會追到benz

P1,2,3可唔可以轉下人

Benz咁多貨

等你地追上黎，佢咪拎出黎比你地睇下

保子揸住架咁勁既車拎唔到車手第二根本就唔合格

我同你講
佢年年作為2號車手黎講 都係合格
即頭係拎A+, GPA 3.9果隻
唔可以話佢唔合格

今年保子都唔需要幫咸頂住後面，都冇車跟到車尾
第二基本上係食硬

精台好似有冠軍堡

Rosberg以為martin串佢 起哂頁

Kvy 串latifi what a crown

apple app store 搵唔到

martin 前幾年話唔小啦
淨係16年都係咁話堡哥錯 堡哥唔岩 堡哥Lucky

諗起16奧地利

GROSJEAN咩事P5

今站係西班牙站緊係講攬炒嗰次啦

不過最正真係15 austin

Bottas

垃利好提子

個UFC jimmy smith咁撚似麥鳩格既

Ric

無睇 哥桑今日咩事咁勁

聽到老板仲未決定好車手陣容同玩唔玩，要交下表現

唔係決定左玩咩 過左deadline

Deadline好似延長左

Hello 我係新fans
我支持左幾個月Ferrari Charles Leclerc
不過Lewis Hamilton 真心勁
好想Charles Leclerc 攞第一啊

呢到全部都係反Lec咁濟

泰仔n度挑戰Marko Horner極限

Horner想換返加濕氣返黎

係 大家都撐Lewis 我都覺得佢真心勁既 但係我又對Ferrari 情有獨鍾

呢度出哂面係反咸狗 反19叻

你真係開口中
呢到除左反叻就係反咸

仲有反垃利大聯盟

咁大獲 小弟唯有先行告退

話事話，好似得Kimi未見過有人反

咁大獲 小弟唯有先行告退
我見前面有人撐Lewis 可能我眼殘

屌秦仔走啦 我想Vet翻大牛呀

我見前面有人撐Lewis 可能我眼殘

場場都係叫公公硬起來turn 1炒落咸狗到
另外就叫廢圖還掂都走 攬炒19叻 double DNF

大家9吹, 無所謂啦

果啲撐咸係曲架

以前老麥果震好似真係有人屌kimi
唔知拉利果震有無大頭fans 屌鳩kimi

比賽之前就會好多人燈佢

場場集氣反咸反on9叻
每場既願望係係on9叻同咸攬炒

我撐佢（淨係場內）

KIMI都吊,唔撚係，kimi人品同車品都唔錯

我屌撚柒你呀?

我咸世界第一

今年架雞車難啲第一
仲要前面有兩部火星車

你垃利下世都爭唔到冠

艾汪everything

i am stupid

唔係唔俾撐叻撐咸，不過呢到最好收埋少少講其他嘢就無咩所謂嘅

迷保會俾人次次叫turn one炒落咸到

雖然話只係practice
但Haas食咗咩藥

唔洗驚，我叻有未來，世界冠軍未來一定有份

真定假

Aston Martin Vettel 確定

果篇野講左好耐
睇下算
而家一日無官方statement 一日都唔信
今日佩雷斯先話個位好穩震. 唔知係咪同金主傾完計
金主加碼黎同佩雷斯買位呢
變左可能出年vettel無車渣
當然我都希望見到vettel
但而家係咁傳,我都擔心

今日睇到呢篇 爸爸真係度緊唔要邊個？

Lawrence會把兒子踢出F1嗎？Lance：我會理解

Racing Point車隊老闆、加拿大富商Lawrence Stroll正在面臨艱難選擇。F1四冠王Sebastian Vettel似乎要加入到他的Racing Point車隊，下賽季開啟自己的Aston Martin車隊（明年Racing Point車隊將更名）生涯。但Racing Point車隊不得不放棄目前的一位正賽車手。

如果Vettel來到車隊，那麼Stroll不得不解僱墨西哥車手Sergio Perez，後者自2014年以來一直在車隊效力，而且與車隊有著長期合約。如果Perez留下，那麼Lawrence就得讓自己的兒子Lance Stroll離隊。Lance最近也表示：如果為了Vettel的到來，不得不犧牲自己的席位，他會表示理解。

“這就是生活。你有工作關係和父子關係。”Lance Stroll表示，“如果他讓我離隊，我不會有難受的感覺。這就是生意。我會接受它，繼續生活，為新的一天而戰。”

Lance非常積極的談到了他和父親的關係：“我們的關係很簡單，有很好的化學效應，他給了我足夠的空間。他在場邊做了他必須做的事情，讓車儘可能的快起來，並把合適的人招募在一起。”

老豆唔差在買埋Williams
幫個仔留個位

復興威記未

睇完Netflix 先睇F1嘅話
可以睇埋佢地賽前賽後啲新聞睇清楚佢地為人
因為個套係劇唔係紀錄片黎
同埋係呢到最憎呢兩個人

咁會變Russell 無位
Latifi 係大金主

佢到時有TOTO照嫁啦

我驚佢變Wehrlein 2.0
雖然Russell應該勁過佢

公公仲要果陣咁啱BBQ 緊

Yes

Kimi 係神奇地講野好鬼直又唔會得罪人

我諗得佢同四萬/麥記孖寶冇人反?
好似得呢4個大家好似都冇屌過咁

George 應該都冇？

有人屌佢公仔樣
我諗應該係kimi最勁
成廿年都係咁 同羅斯一樣係全世界都好多fans
我女友都好鍾意kimi

F1 merch有新呀
屌而家係屋企洗錢多過出街

羅斯堡好似用緊3310😂

其實我反而想睇圖去Alfa
Kimi今年完都大機會走
雖然四屆去AM都有發圍
但我想睇佢好似Kimi咁養生

Lando都無人反
老冰同Lando贏到最後

唔會留法拉利體系啦

去同Papa Stroll傾計算

冇快車揸走去鬥indy /lm24好過啦

唔好講笑
如果Porsche仲係到
Webber真係有機叫佢過去玩

Webber : mutil21 seb

但係我始終覺得WEC同其他series個世界觀好唔同
One lap pace固然重要
但穩定先可唔可以俾你有機會贏

多謝，不過你去台灣果邊d f1區會好d
果邊日日都有人幫我打飛機

仲未俾拉利撚夠咩

Webber:廢圖

少主

反Kimi嗰d唔係人黎

嗰d無人性ga

有年講法拉利d車好似坦克咁難揸
得罪高層

kimi

Kimi上f1頭4年好多hater架同時好多fans

好撚慘

冇分版既hulk

好完美咁避 不過好彩個老母仲識返轉頭睇個仔

有年PORSCHE 組兩隊
其中有隊有WEBBER ＋ HARTLEY
結果輸左有HULKENBERG隊"B隊"

webber同廢圖起碼叫和解咗
咸狗同羅斯堡就...

廢圖性格應該唔會渣養生車，去 Alfa 我諗佢寧願退休陪屋企人

怨婦~~~

真係好撚無禮貌

啱啱贏咗wdc...人哋坐埋一邊冷靜緊，你咁樣掉頂帽畀人

佢係西班牙站記者會有講
自己仍然熱愛賽車呢項運動
目標仍然係爭冠
今年確實表現唔好 會搵出問題去改善
而且唔覺得垃利會提早叮佢走
至於架車佢就講架車唔係唔好
廢圖話睇下19叻都能夠揸上podium
代表只要將自己擺係一個有利既位置就能夠上podium

都去am啦 一於講下pr野 下次睇住垃利黎撞 黎食

呢場係15年美國站嚟

鬥完呢場佢夠分贏咗wdc啦

sor自膠 以為你講rosberg wdc

YOUTUBE堡最新影片 4'05 開始

賽程(六)
16:25-17:05 F3正賽
18:00-19:00 F1第三次練習
21:00-22:00 F1排位賽
22:45-23:45 F2正賽

Albon qualifying pace 真係好廢

佢呢個series唔錯 學到野
啲線位點走 點position部車 點較brake bias
有好多野就算你睇onboard都未必明
係有心整既

麥記又咁慢架

同 Hamilton 炒車果個灣😂😂

'I played this song at a “Hamilton” musical

It then turned into the Lewis Hamilton musical'

諗起flute版

有無人睇緊DTM Quali?

有冇直播link

Thank you!!

Get in there Lewis!

rb用新野？

cls YouTube堡見Ham run wide左
講得出果度lost左0.4秒

The track temperature neared 50ºC through second practice on Friday afternoon, making for tough conditions in the cockpit for Hamilton.

"It's definitely quite tough out there," Hamilton said.

"It's the hottest that it's been. I don't think I've been to Spain when it's this hot. We're there in February and March normally, or early May.

"It's beautiful weather, but it's a killer in the car, and it's tough on tyres as well.

真係得max可以貼近到火星車

想問下有無巴打係用fox plus網睇f1我部notebook開唔到個live

又到咗又要屌又要睇嘅日子

公公敢唔敢

秦仔可唔可以爭氣d

叻睇嚟真係揸突咗架雞車

好似仲有個gif係咸用水樽掉冠軍堡條j

Mclaren換完PU之後快咗好多

硬得起就唔叫公公啦

泰仔仲慢過19叻架雞車

廢圖同19叻仲有半秒差距

羅斯堡engine底
勁抽架 唔知咩最高分果個黎

被迫害

個cam man一丁友企咁高

Ocon戇鳩仔

youtube堡淨係客串今站精台commentator？

Ocon

suck my ball幾時俾人DQ

19ocon抵死

麥勞臣

塞賣波好波上場block Russell 啊拿

塞賣波

一個發緊夢
一個無車品

琴日martin講albon同max 話你個隊友排第三你無第四係完全唔可以接受 然後youtube堡 就話你隊友排第三你一定係aim第一 無可能有其他位置可以接受架喎 你呢啲咩mentality來架 youtube堡爭勝心高到 所以點解佢唔理team order都照隊咸狗 公公收team order sorry Valtteri please hold position 淨係識 copy.

整唔整得切

兩個鐘夠啦

Ocon turn 3直路比塞賣波夾炒
Crofty問rosberg Pretty much the same place huh?

Steiner 走入車房似想搵 K mag

Ocon點解會咁樣西埋去

我覺得塞賣波似係想讓

佢兩個做乜鳩

其實可能係vet driving style唔夾架車，今年架車嘅設計應該係就Lec多啲

秦仔都有機會係咁

Lando 都差sainz好多，希望係假象

我覺得笨道應該要退休啦
如果換羅斯堡上去就正
佢始終係最近年代既車手,熟好多d tricky野同detail野
上站咸爺入pit咪lockup晒既, d人咪話佢over speed
琴日羅斯堡都有解釋,果個位未度
所以好多車手會係果度偷d時間
Martin廢老又唔退,塞係度真係無咩野好睇

係,佢讓左條racing line出黎
但ocon又跟住move
最多都係話塞my波遲左小小讓姐

不過好撚奇怪
塞my波超完ocon 係佢前面慢
然後ocon比油想超返佢
但塞my波慢 ocon避佢自炒
佢兩個都唔知做咩

Sainz喺叻前面下年

未必，practice唔能夠作準

兩個都戇鳩鳩
Ocon 架車有問題架，佢出事前係直路冇踩盡油同冇開 DRS

Renault個ceo仲要黎左Ocon架車整唔整得切呀

最on9既炒車

秦仔 rap🙏

有冇手機link

road rage f1版

好似後面有架細牛做緊快圈？

ROSBERG講車真係幾好. 又有個人經驗. 講到好多野比人聽

應該爆頭剷啫
好快搞掂

好似屯公班車手/Sunday driver咁

冇睇到，我淨係係度笑到 gap gap 聲

笑ocon，笑塞賣波，笑youtube堡
YouTube堡比crofty問完: uhhh....yeah....I mean... should have left some space....right?

係咪佢發夢

塞my波讓開嗰吓其實夠哂ocon 返入racing line
係唔知ocon點解咁遲先有反應攞軚

有冇人fox+ login唔到

Dovi 走??

係
去ktm吧

仲有悲慘經歷
佢自己係youtube條片都玩膠

4:05

電腦試下用Firefox
個網on9嘅

翻版Vettel
佢都無心渣啦

Crashteban Ocon😂

唔會係換孖甜同crofty啦 唔同性斦
佢兩個做真係旁述
youtube堡做analysis就再好 好似button咁
不過咸贏咗佢無得做interview

性質

羅斯

Jack Miller

又F一輝

又有條撚樣.....

中國輝

都唔想再屌鳩何輝啦，但求佢咪再疊radio聲就算

何輝都笑9 Ocon

得咗
Btw個app都on9

打定先

何輝 請收皮

K mac撚9奧干？

精台幫到大家
btw k mag ocon no further action

掛住望鏡抵撚死啦

又話啲車手練到眼尾都睇到好多野
ocon側頭望鏡就望唔到前面

黑吃黑

咁都no further action??????????

ocon自己唔睇路喎

ocon掛住望鏡
唔知塞賣波收慢咗架車

邊個錯

其實有PDR Karun Button Martin Johnny Herbert 咁多個前車手喺度，加多個Nico 唔知做到幾多嘢，而且人工一定唔低

我覺得Ocon問題大d

兩個都on9
一個就無啦啦dup brake
一個就掛住望鏡

FIA: 打和啦屌

Toto錯, 簽左條友又硬塞佢去renault

ocon自己掛住睇後面 冇望前面
可以罰啲咩?

個導演幾勁,拍到latifi部車好快

威記又紫圈

都係嘅....

Latifi快過Russell?

威記刷紫圈

1:19

幫手暖場

快係快嘅 不過其他19部車再快你起碼半秒

威記ho ball

火星車出嚟

每次威記短暫既p1都係段難得既時光

威記1-2

開路先鋒

威記P1 2, red flag
Q end

咁早出場係咪想有紫圈😂

威記個軚盤好柒 幾時換咗佢

紫咗啦

唔會換 放心

MAX對ALB 5-0

Max今年偷到個冠已經任務達成

舊年1:15:406

想佢快啲wdc
應該最快都2023

無…肺炎個心離一離

又黎平治天下

兒子又豬

武肺…炎既佩雷斯

唔知係咪錯覺，硬係覺得威記架車特別肥搞到好慢

benz 1-2-3-4

哇 stroll 最後幾個彎係咁修正軚盤
唔知係佢問題定係車既問題
佢食kerb食得好重

3部大牛

都預咗㗎啦
有人破到係bonus嚟

你講錯,係3部細牛 1部大牛

睇嚟gasly又贏泰仔

尾5位終於歸位

Max好大機會

鐵膽黎

max部車有啲嘢咁，希望唔係大問題

五台山

頭四尾五都係
係睇中間啫

祖雲拿斯你老母
何輝又用支那譯名

正解

GIO 覺得自己架車有事?

熟識嘅位置

成日陰啲陰啲咁

廣州人嘛，大灣區人

屌佢老母，我以為乜撚祖雲達斯
條仆街到依家radio都係唔收口

頭先話咩部車怪怪地

廢圖

你地唔係集體send email投訴大灣輝咩

公公仲廢過粉平

Q1 benz放緊沙包啦明顯
都未甩開後面堆車一秒以上

9堡

SMB 同魚雷二號彎咩事

Send咗啦

何輝：「每個地區國家用啲字都唔同」

K Mag 搞Ocon好波

Send撚左啦，我直頭同左丹尼爾Fb msg左

擺撚明態度照舊

恩撚有冇覆你

Vet 又準備q2出局

個sky cam 一影
架車真係好撚大部

Kimi!!!

Kimi 難得Q2

Rus 88了.....

Kimi

KIMI !!!!

kimi幾勁,快成秒

我冰

kimi終於入到q2

Kimi!!!!!!!

秦仔回歸

kimi入q2

冰！

Haas free practice咁好搞乜Q1死哂

其實點解頭幾名果幾個車手，一定入到Q2都要出黎跑多個圈

威

kimi開口屌完車隊係唔同啲

kimi又訓醒

我冰強勢回歸

秦刷完圈
廢氣再刷又快過佢

拎下數據

KIMI渣突架垃圾車

Russell

練習成績唔可以作準
大家試既嘢都唔同

KIMI

haas雙雙出局

Rus

唔好咁諗啊，拉利舊年就係咁瀨嘢
可能track temperature 加d軚屎令到d圈速快番架

俾Gro個fp呃鳩我fantasy 買咗佢

次次都高佢少少

Russel

老實講
哈斯雙傻好心就換左去啦
連41歲阿叔都快過佢地

showoff
渣多次,搵感覺 睇下條track有咩唔同左

我諗 ferrari 係引擎或者 engine mapping 出術搞 vettel
正常黎講好難咁巧合

russell

kimi 心諗, diu 點解入左Q2, 要食雪榚架

Gio收皮未，有Kubica 有Kimi做隊友都可以冇進步

冰人q2

tune down engine咁仆街?

架車好似有問題

russell 幾時先有機會去啲中/上遊嘅隊呀

YouTube堡又出現了

有冇kimi radio呀

琴日見到haas以為有希望 結果今日又搞笑

塞賣波就癲嘅 哥桑就經常性發夢 留到咁耐係神奇

唔跑Q2咪可以落車食

直接轉英文台算

你咪又係聽到leave me alone

佢炒到有問題渣好似，騎左上腸仔

佢自己on9上腸仔叫人check吓有冇事姐

haas呢d陪跑........

Thank you

明明以前gro係蓮花好勁㗎

牛奶加油

圖又準備q2玩完

早2年邊有咁多人
其他無車渣既 分分鐘重廢過呢兩個呀

哥桑應該真係有水腳不過出年佩雷斯大把水腳，有可能踢得走是但一個

Haas比個位Hulk啦

點樣可以做到 0.35-0.45秒 呢樣野真係睇咁多年都未見過咁準
法拉利做衰野既程度，黑平拍馬都追唔到

頭先最尾有個彎差d失控

Kimi心諗屌又要開ot

可能又嚟hello?

但喺haas鳩左好耐呢 仲想當年

但係上場Silverstone quali廢圖係輸彎 唔係輸直路喎

掹車邊應該有P8~10 入Q3既

明明養生賽車，點知要ot

恩能

我唔想知你頭盔有46貼子啊 中國輝

可能而家咁冇壓力develop下仲好，一上大隊適應唔到career就玩完

Hulk 加 perez
戰力一定大幅提升

蓮花嗰年架車本身已經好有料到

聽佢講車真係學到野至少係車手嘅角度講 聽到幾有趣

串鳩何輝

睇吓隔離紅牛

恩撚都話佢贏

正想講，咁都有得認屎認屁，邢安邦聽到丹咁講都唔會講呢啲啦

咪理個kai 㗎啦

英文差聽唔太明

所以我覺得係 engine mapping 出手
呢副引擎軟件好撚緊要，會搞到出彎個馬力唔岩就會左片右片

咸狗同佢跟班咁早出嚟

唔知陣間f1吹水站會唔會又串鳩何輝呢

何輝：「我哋大灣區範圍內...」

少有地benz Q2唔用medium

Q2開波

升降機只適用於自家青訓
benz只會外借

去youtube堡個youtube睇啦
開字幕睇學到下野㗎

乜撚嘢大灣區

用紅fake人, 下轉用黃都快過紅

尋日直接收孖甜皮，話以後換parts可唔可以唔罰Grid penalty，youtube 堡：咁我場場都換engine

屌你老母 大灣區

Soft 已經 C3, 頂到既

無啦,係真係假都算啦
拉利擺到明營造到係咁
唯一一樣係睇下下年VETTEL有無位
有位就大巴大巴煎返落去

聽聽下就明
仲識笑

我覺得睇youtube堡學到好多嘢 同睇恩撚兩回事

公公頭3節練習都幾有態
唔知Q Race keep唔keep到

支那又真係好多賽車比賽嘅，支那輝都有玩不過咁都要奶真係好肉酸

佢係咪當左自己係珠江台講車呀

好撚心傷
呢個區好多舊人都係一開始好憎vettel
直到係法記大家變到尊重
而家睇見佢中年失業咁樣

冇料到果架lotus佢都舞得OK

最勁嗰個永遠都會多hater 睇下ham

我覺得大家有眼睇
真係明逼害 重要陰d陰d搞鳩你果下真係無仇報

邊度有得聽堡講車?

個人覺得恩能偏向收集information再整合，之後再少少分析咁上下

到底橫向5g係咩感覺

Q1 1:17.0XX
Q2 1:16.0XX
Q3 1:15.0XX???

上年

過山車好似都係2g倒

1:14:800

真
以前multi 21果季個個屌

咁一個engine仔加f1車手
一個評述無得比嘅
恩撚聽下佢講歷史同資料搜集都幾學到野嘅

圖係架車唔啱揸呀？
Silverstone就係咁 要較大啲downforce先壓得住個車尾
結果直路唔夠快

Gasly都係輸0.3/0.4秦仔0.6

牛奶

以前架車太勁
冇機會俾vettel展示逆境正能量
去到垃利我先睇到

Perez 架車裝左炸彈人對 roller 鞋咁

咁韋少真係揸盡今年架rb
秦仔輸0.6都合理

係呀,而家大牛換又唔係,唔換又唔係
如果阿邦keep住都係 係gasly後面既話
大牛真係 扶阿斗騎牛

秦仔又要拎黎做比較

咁恩能都係跟佢有限嘅資訊整合講，一定唔同

好慘
又binc

都係，換阿邦走直接同全世界承認係車嘅問題

今年會唔會破到大頭個record

評述就skysports
9up就

點解叫食香腸

四萬Fans集氣
齊祝四萬入Q3

因為嗰條野英文叫sausage kerb

腸仔膊，唔似腸仔咩

無計
秦keep到p5/p6根本無人屌佢
揸大牛連q3到入唔到就遇左俾人屌

但race pace好似次次都秦仔快啲

其實唔係車唔車問題啦
我自己偏向係阿邦唔掂既
只係而家大牛無人 升返gasly 又唔知結果
而家佢地都係keep住先
只係希望唔好分別咁大姐

岩呀 你繼續燈
跟住變咗廢圖入

今場恩撚同china輝好似有夾過 有返啲交流

我覺得似咁樣，出彎其實係 throttle 問題

恩撚做資料整合呢啲 對絕大部份casual viewer有用啲

係佢啲q pace真係差咁啲

兩架垃利會唔會又有一架入唔到Q3

但呀邦心態好過氣啦
比著氣今季一早頂唔順壓力

又個個等

廢圖應該入唔到

gasly揸大牛嗰陣唔識overtake
racepace 差唔多
不過秦過到慢車
氣搞唔掂

唔係第一次啦

精台Q2唔show 用咩軚既

而家阿邦都唔見得頂得順

呢個真 下下都上番嚟唔係咁易

蕉咁on9 兩架車要爭位出

清一色紅囉唔係咩

上場都叫反彈番少少嘅

大佬 渣住部大牛 過唔到中遊就死啦

又拉龍

Benz除咗Williams就只可以借去Racing Point但RP肯定唔會有位比Russell，所以下年Russell都應該要留喺Williams

咩戰術

牛奶gogogo

排哂隊，慘

預演意大利Q3

又monza q3

多車到

淨係咁都值得唔換番氣啦
冇其他人上 用住先都要

19叻頂唔順 鳩衝上去先

21年羅素Confirm咗留返係威記

真係訓左冇睇，點解雷諾變左叫威龍

做乜一次過出

前面可唔可特登塞住

垃利怕撚咗
即刻標咗上去

等到咸唔玩先有得揸benz, 但係benz可能自己都唔玩

我仲以為佢講live

塞到呢

佢玩呢招先架
佢緊係知咩事 一早標左上去

跟香港譯名，好似

其實點解成日要一齊出
咪好多turb囉

horrible lap I'm stupid

香港代理希望改名
支那叫雷諾
香港叫威龍
而且威龍個譯音用廣東話似英文多啲

Vettel

好想睇魚雷上大牛，兩個癲佬一隊

Wow gasly

Gasly beats Albon again.

vet...
kimi

+0.002

Gasly

gel得早

法拉利

圖比氣踢咗落去
又q2收皮

圖 & 四萬一齊out

嘩gasly last sector

點解個個都慢

GAS咁勁
VET

屌 以為vet終於入到Q3

gasly又快過泰仔

頂
我燈四萬 你燈廢圖

點解咩post都見到你

牛奶嚇死

GASLY > ALBON

Gas
三架大牛

Gasly果部大牛黎嫁

GASLY

gasly真係好撚爭氣
為上年一吐怨氣

真係

Gasly快撚到

gasly上翻大牛啦

氣

阿氣今年真係爭翻口氣
上年巴西嗰場真係強心針

gasly係咩事

你比架大牛佢佢又收皮架啦

Benz出都唔出，串到

gasly踢返vet落去

VET

Albon就快收皮，又比Gasly喺佢前面

kimi玩嘢用medium

5架車 0.035入面

阿邦 (返細牛)

圖出局

氣p5

Gasly 細牛堅勁

Vet +0.002

想像唔到阿邦幾大壓力

Vettel真係咩運都無
多得垃利㗎廢車

秦仔又要俾人剪片binc啦

出三架細牛算啦

算啦大家 唔洗對vettel有d咩期望架啦
但求佢安安全全完到呢季我都心滿意足

睇班傻仔係出面鬥餐死

都快過ocon

Gasly嗰架係咪RB 15黎？

Vet

Gasly : 我剩係識開細牛

gasly差max 0.2 0.3秒左右咋

圖

兩條蕉

Renault president 嬲撚到一個點

屌俾gasly試多次大牛啦
佢而家喺細牛仲勁撚過max嗰陣喺toro rosso

牙圖

走啦Albon
比返個位gasly
兩條友無限Loop好過啦

加斯利依家真係幾快

即係Benz聽日用紅起步, 條呔

橫掂都輸
跟翻戰術算

氣揸細牛細曬班
但上大牛又搞唔掂

Gasly仲快過per

講真拉利搞鳩佢啦，唔信佢keep住黑

正賽又調番轉架啦

Gasly真係神圈，個個都黃咁濟佢快左0.3秒

攬炒嘅精粹

其實老老實實，雖然大家都係大牛，但Max 隊友架車係咪同Max 果架點都爭d

renault執柒咗佢啦

4萬

希望快啲知佢下年有工返

Albon .....
睇埋Q3先

Gasly上返大牛咪又比Horner 搞到思覺失調

慢on9叻0.2到，真係車廢

GAS 乜料 又想上大牛

今季你揸下季我揸

明明自己已經揸得好好入到q3交到貨
廢氣一下又過左佢

蕉想做戰術大師柒到

Gasly係細牛蔗渣價錢燒鵝味道
但佢渣返大牛會燒鵝價錢蔗渣味道

佢應該俾都唔要，壓力山大

我唔係轟迷

下年阿朗素又會屌雷諾係GP2 Engine

Albon q pace 真係差到傻

係咪唔應該對蕉車有期望

設計問題啦

gasly最驚下年細牛照抄哂成架大牛
到時佢又唔岩揸

拉利唔會搞架啦 唔洗有希望

四萬

Ceo 黑面

屌作為新手呢個賽季真係冇眼睇
四萬快啲上麥記用benz engine 上podium啦

仲慢過頭先

有得上應該都會留細牛 睇得出佢揸得好開心

下年gas應該升大牛
咁如果升大牛佢升唔升好呢？

Btw秦仔好弱

Develop架車會就番max駕駛風格

根本係大牛架車唔係人揸

資質問題
max真係天才嚟
咁耐得四萬有得同佢鬥下

你係

Gasly依家架車其實咪同上年大牛嗰架一樣佢16.8其實match翻上年個Q pace

二號位已經係詛咒

唔會既，但係研發方面應該係就max多啲

咁我覺得 你地都係base on上季同netflix影響姐
但而家事實真係 gasly > albon
我覺得以大牛黎講switch 都係遲早既事

陳恩能真係好憎vettel

麥記成贏家

其實albon race pace係好過gasly
拎分 表現都好過上半季既gasly
仲未有說服力要換人

10-13年用哂d 運 搞到而家咁

四萬其實好撚勁

氣(淨係識揸細牛)

成事凖備開新po喇

正賽泰仔唔差

真係好撚癲睇到o撚哂嘴

秦仔race pace 快過GASLY 喎又
Q pace 係柒不過Gasly 做唔到秦仔咁係咁過車

秦仔唔識跑Q

唔怪得垃利啦掛Vet個圈自己揸得咁柒

gasly race pace唔得點升

你地race pace 用細牛同大牛比 又唔係幾公平wor

Horner就係話鍾意呢樣 好滿意albon個racecraft

佢不嬲都讚19叻讚到天上有地下無

佢d diving bomb真係好好睇

睇埋q3先

但排位弱成咁
起步好蝕
而且gas宜家正賽都好好

準退休人士

咁但係當年gasly揸大牛揸到太柒

Gasley = 送同腐嘅拓海跑自己唔識過人

有無得一人揸一半
Gasly 揸qu
Albon 揸 race

vettel 入唔到佢開心到

屌明明s1廢圖快過叻0.2

咁用Performance base
Albon 依上半季 拎得多分過gasly上半季

咁公平喇掛

gasly 上年渣大牛都過唔到人

諗返起上年Gasly俾max lap

聽住先啦
Horner講嘢信唔撚過

四萬嘅過車真係好乾淨，韋少應該喺佢到學左唔少

廢圖架車唔識轉灣咁

但係佢地有段時間係用同一部大牛
當時氣係唔夠Albon快

上年叫佢push 佢push唔撚到 比max lap

比我都揀albon
Gasly 揸架大牛車都唔識過 點用呀⋯⋯

拉利 就叻develop架車=針對廢圖
大牛 就max develop架車=阿邦渣唔掂

好難服侍呀..都係撐返我粉車算啦

佢好似control唔到部車咁

開始鞭啦

佢當年都係讚ocon
不過佢係咁 邊個收皮就會捧第2個 睇開d

Q pace唔得冇用，場場爬中游頭但幫唔到max做戰術，咁呢個二號車手同廢嘅冇乜分别

VET下年去跑indy car算喇

一個佢一個YouTube 堡
換左人先知咁勁

RB講野永遠無個可信

點解要攬炒 點解要破壞

你兩個下次收聲得唔得

你哋都啱

人地去AM鞭垃利

泰仔正賽成日唔聲唔聲上番去 又吹佢唔脹

睇左超過十年
有時真係太過分
讚benz讚到

如果gasly 埋單有p4我覺得已經好撚勁

兩架車唔同俾乜尻
仲要無左垃利喺前面

你用分計
上年下半年albon拎得多分過max
咁係咪albon勁過max

係攞佢上年大牛嘅表現嚟比，有時gasly quali 衰左去到正賽過左幾廿個圈都入唔到頭10。

咁梗係因為上季而咁講啦
佢升上大牛果陣應該冇人諗過佢會渣到咁姐

所以其實兩個都唔掂
但又冇新人上

其實都幾慘 紅牛青訓斷層
而家無人夠班渣大牛

Q有無unsafe release

始終qualifying無分
正賽先有

Gasly淨係心理質素都差秦仔好多啦
上年team radio叫Gasly push push push 佢好似就爆咁唔知點好
秦仔比人叫push佢真係交到貨

我18年聽到頂唔順
轉左聽sky 開心左好多

Agger
果陣仲笑鳩youtube堡負碌
睇睇返公公續完約諗住發返少少
點知

偉少插落兩架benz中間
攞tow?

丹狗一向牆頭草

1:15...

講真netflix 啲剪接唔好信太多

1.15.584

唔好嘈秦仔同gasly 不如俾魚雷上返去啦好嗎

Benz: 未開party mode 都快你0.7s

公公唔係渣 係rosberg 其實好撚勁

都唔算斷既 max都仲係廿頭

公公哭了

咸cls

真攬炒

唔記得17定18上海站逐個爬過曬三大車隊所有車手

佢兩個仲係 friend
個日 max 叫佢坐佢架私人機

18

唯一對付到咸嘅武器

直接射走一部

但係你要知道Sainz之前係細牛

你有無睇上年架....
Gasly比架RB15搞到q pace race pace都唔得先比人換

Albon無話佢好好 只不過佢搞得掂race pace. Horner無得簡之下自然會keep albon

魚雷其實唔錯，係隊到Vet 。。。

除非佢地肯唔用青訓，搵翻vettel其實都好，但唔知點解佢地咁堅持要用青訓

真係得返max可以跟到架黑平

其實有無用party mode精台話無既？

吸金

上年平治拉利都勁wor
今年得平治, 大牛都無人埋到身
唔係想同你地拗,
不過你地base on netflix黎話gasly唔得黎捧albon我覺得有d難睇姐
而家gasly真係擺到明 > albon
你地就話部車唔同, 又話部車偏向Max etc
正賽佢過車幾勁都無撚用啦
都係得P4~P6
但如果一開始佢排P4~P6
人地車隊可以幫佢地SET戰術搏上Podium
而家就係佢排位唔得先至要追車
咁唔代表佢勁, 而係更加凸顯佢唔得

一個q唔掂一個race唔掂

其實真，外國好多都話不如搵鳩堡揸

0.7

紅牛計劃係咁
連足球萊比錫都唔係買人 自家培養

埋單應該1:15:頭啦
重有0.2~0.3可以chur

18年
19max 碰碰車

咁賽車運動係要為未來做準備
如果唔係就要youtube堡仲好啦

差距0.7

唔覺得gasly擺到明>albon
兩個都有好明顯弱點
一擔擔渣喎⋯⋯

感覺咸狗仲未揸盡

我上年睇足每一場gasly，當你係rb迷你就會想熄撚左個電視佢

跟住就係其他紅牛隊買人 增強兵力

長期打算 充分利用
用青訓慳錢啲

比比面好無

大部分係+1.6以上

最後一次用party mode

點解gasly 明顯>albon 我真係睇唔出
albon今年唔係咸撞 會贏race 你唔講

遲啲成場party mode囉

真⋯⋯
Push極都過唔撚到人
比max lap真係⋯⋯

直接篤走一架benz

max終於係1秒內

Gasly大牛係唔識過人

俾 max 過到咪好囉

好過 DNF 撞左係車房呀

F1 2020 西班牙站 討論區 2

係前車都跟唔上
十個圈都未過到嗰隻...

我係話你拎RB15同RB16比
點比唔同車呀 仲要拎分比

Albon race pace無safety car 就一現形啦
同埋你用上年表現同今年比
係都睇2個今年表現喇
你咁比gasly就算今年喺細牛幾勁都無用啦

其他隊party mode應該都未必夠平治正常mode撼

如果佢果個位唔超 落去下路drs超 咁會贏左
而唔係而家如果囉
你地覺得佢正賽好 但其實大牛部車係aim for podium
而家albon要係中遊追車 車隊點幫佢set戰術上pod
我覺得就係因為而家既albon同上年既gasly一樣
所以大牛都係唔郁,唔變